煮自己黎食

因為太窮 又食得多 所以自己煮。
成日都唔知買咩餸
唔鍾意食魚同時都唔多識煮，所以唔會煮魚食

有冇巴絲分享下

屎坑雞

樓煮煮咗自己未？

煎或者蒸下肉餅又得
近排天氣轉涼又可以煲下煲仔飯

豉汁豆卜蔬排骨
炸菜蒸豬心

煮都唔洗煮 腌好放飯面蒸

有冇食譜

煮左啦，所以好熟

蒸肉餅唔錯。不過我一個人食。大啲既肉餅可以食兩餐，擺得耐好似又麻麻

唔好排骨。睇下會唔會豆豉豆卜蒸第二樣先

點解會好似條友咁呢？我煮飯咋啵

魚香茄子

雞排切柳腌好 炒唔同嘅菜
鯪魚肉/潮洲魚蛋 滾唔同嘅菜
搵個雞翼食譜有排你食